（圍爐）有冇25歲以上仲係單身嘅巴打絲打（5）

冇人開就我開啦

我又係做到傻左

好 , 開左就好

留名

又捱過週末

新人入黎 仲係A0
我覺得我可以死左佢

又要返工

哈哈，我放假啦

btw你有無感冒翻發？

唔駛死喎，可以試下識人，就算發展唔到，識多幾個女仔朋友叫佢地fd搭fd介紹比你識都好，佢地大把盤喺手

冇，不過依家喉嚨痕

邊到可以識人？真係無咩女仔朋友
係咪交友apps

做義工識到、去佔中都識到、返教會又識到⋯搵ptgf都應該會識到，落pub都識到

救命～好劉青雲mode

其實唔係咩地方識人
係咩方法識人
你夠膽既抄牌都識到

仲有去ball呀等等

做既職業都可能識到…有朋友係銀行做財務融資既識到個有錢既另一半，有朋友做sales/merchan，有朋友做婚紗攝影識左個伴娘 …

去完東京返黎唔撚想做野

why 散呀巴打
btw 好似唔知邊度見過你個名

識另一半，我認為係命運（有安排的）黎…當遇到真正愛既人，你果一刻會好想抄佢牌或有事無事都想搵佢傾計，同發展下一步既關係，拍拍拖，錫錫攬攬…
當你唔愛既話，就算個個話佢校花咁你都哦…咁叫校花嗱

其實係咪好多人都會fd搭fd出嚟互相認識(即係雙方都知係自己朋友幫手介紹target)?

我可能好彩 識親都係自己渠道 之後好易就自然一齊左

不過最近單身都冇乜邊度搵到目標

啱呀
每次由認識到曖昧嗰陣都好正

過左25個幾月 仲有兩日就單身一年

冇錢好正常

其實我又唔係未試過想進一步既，不過可能唔識同異性相處所以最後都無疾而終

我都係啱啱返
仲要獨遊

26歲單身左2年
前日終於出返pool
各位巴打加油

巴打我今日都請咗假

我信緣份

俾心機呀

我無
圈子細

我都係好細
而且不嬲冇叫fd介紹開
所以以前d女朋友都係完全唔同圈子/冇mutual fd

me 2
一個人旅行完上左癮

咁你點識

羨慕你丫小豆

唔知係咪我第一次獨遊，我覺得自己好失敗
路又行錯 車又轉錯站 成日拎住手機望地圖
有時都幾徬徨

抵死

射左佢嘛

射啦射啦

申隻手入去r吓

變左扣喉.....

唔啦，份工夠悠
係位砌緊模型

點解可以咁做架....

叫人介紹好老尷

係啦 , 痕就r下佢啦

乜你d朋友唔係自動自覺話介紹比你既咩 ?

我果d係架...

不過質素就... 無乜保證.............

我都試過有，不過又係……

樣真係無乜保證 , 真係索到爆既點會識唔到仔丫

但係一般黎講性格都可以既

識多個人姐 又要話人無質素

我老奉要識佢架 ?

冇喎

Sor 唔係
不過你老奉A0

終於有post

屌成班毒撚

我都係

咁唔得 , 朋友帶朋友穩陣

戇鳩

塵巴A0

豆絲

a0 唔緊要 , 順便比返a0果個年紀我就得啦

比我返返去14歲 , 我要呢個世界瑟瑟發抖

ex係朋友帶朋友識，但唔會話介紹人咁講

真定假？

fake

其實都只係一個渠道姐

堅 , 我真係a0

然後好唏噓咁望住個天黎唱

"我只孤單一個過活 , 望向天邊多遼闊.... "

佢無質素可能佢啲fd有質素呢，有啲野唔試又唔知既，唔踏出一步永遠都唔會有結果既

你要唔要跳過樓先知道跳樓會死人 ?

認識下je 無事既無事既

Hi
I am here

有啲朋友會搞啲活動，節日聚會呀，羽毛球等等，比個啲單身fd互相認識，係真係好有心既。

至於質素無保證呢點就真既，但係攞個心出嚟識人，啱傾咪繼續傾，唔啱傾咪算數囉，人越大越覺得樣其實唔係太重要，性格夾相處到比較重要。下下樣靚身材正重要單身等你溝，呢個世界邊有咁筍丫～

好老實一樣野

明知真係唔得 , 做咩夾硬要迫自己去認識或者接受 ?

你好，歡迎加入

放開懷抱，唔好下下咁執著，結果未必係你想得咁差既

大家有冇諗過speed dating

明知唔岩都要氹人雞.......................

咁爽皮?咩工咁悠?

我都有朋友返工打牌

這些機會

呢樣真係無諗過,又唔係急住拍拖或者搵人過世,真係未需要行呢一步~

我成日覺得要識自然就識到
用d特登搵伴侶既方法唔知點咁

群體相處障礙症

有個朋友婚禮同枱識
有個去展覽咁啱坐隔離識
有個興趣班識
有d tinder識

其實都幾好彩

個個都唔識咁樣好老尷架喎，bbq dating

日本仔聯誼咁，bbq完之後有冇下場?打包帶走繼續食

tinder識

我老死就係喺tinder識左條女，差啲做埋人隻兵都唔知，比我地篤穿先醒覺

其實都唔係，每有一個新圈子個個都唔識架喇
只係個主題擺明係「識發展對象」令我覺得唔舒服

你唔需要姐 , 其他人需要架嘛

咁咩場合識都會識到厹/娘娘既

只可以講我唔適合呢d場合

明既 , 好似扯皮條咁

自介太刻意，好似去左相睇咁

古代紅娘

你知唔知係咩 ?

9月就30

A0

唔知，係咩

巴打一定好靚仔

龜婆囉

正宗魔法師

哦

條友好撚膠

早抖

晚安

d人好忙 , 唔係返工就係上緊堂 , 成晚無人講過野

做乜無啦啦睇佢profile

26，單身咗3年

睇完post再睇下人好正常

靜過咩咁

你都唔吹

好過無得入

你靚唔靚仔 ? 有無180高 ?

我有嘅

少.. 好少

A0 今年29
唔識溝女,追親都唔so我

其實我主要派膠多，廢事左住你哋傾正經嘢，一有機會我就會派膠

屌 , 我都未見過你派

有嫁

你岩岩果句係唔係 ?

肥 過二百磅
矮 得160
柒 25歲A0
有無得救

難

Hi
就快26歲 剛分手 等死
利申藍絲

難搞少少，但睇你覺得有冇心搞
肥睇你自己有冇恆心減，我試過最肥230，半年減左40幾磅，睇你自己有幾想減
柒 俾d心機轉d髮型衣著，改變吓個look
再進取少少就唔難有女

不過矮就

唔洗死既

失戀就要死 , 咁好多人都瓜左九世

恭喜

有聚會有興趣

圈子細 識到人既機會越來越細
A3 絲

夠竟點先識到女
以前小學中學d女冇個岩眼 其次就冇動力追女
所以好少女仔fd
上到大專入埋工程 簡直冇機會再識女

一大粒唔洗找

做下義工, 一個人去下旅行都會識到

拍左幾耐?
老土啲講, 時間係最好既癒藥
宜家係覺得無左世界既全部,
當你放低左再望返轉頭會覺得小事一椿

巴打做盛行

認真, 減左肥先
高度無得變,
唯有打扮下著高踭boot咁

呢幾日多咗好多絲打

魔法師又有咩好笑喎
坐正咗魔法師一個月
矮 168
唔肥唔瘦 140磅 體脂率 17%
柒到冇朋友又唔識主動搵話題同女吹水
親戚朋友介紹女都溝唔掂
窮 要靠公共交通工具出入

唔洗絕望既
希望在明天嘛

利申：24歲A2

25以上仲單身先再入黎

高富帥已經佔左一樣
睇黎肯唔肯走出comfort zone啫

有無巴已經無咩心機追女/同囡囡發展

利申 : 普通樣貌 183高 A0

生活圈子比較少，有無主動返少少先
我25歲單身左一年，中間都有幾個條件幾好嘅女仔
但就純粹想單身唔想拍拖煩

反而無乜心機同朋友發展做好朋友

差一個月姐 比我認下細

咁點解入黎圍爐

慣左單身??
我都有覺 單身太耐無左識女的動力

有女有女煩，唉
我無乜朋友，入黎比返少少暖我好無

就黎26
分左手大半年
唔知係咪未完全放低曬
好無意欲去溝女識女仔

單身爽囉，鍾意點玩就點玩
但夜欄人靜就

就28

未放低即係綠份未到姐

送野俾人 俾人ig公開多謝 係咪兵已做

係 想去邊都無人理 但行街/跑步都見到人地一對對 又何嘗唔係想身邊有個陪你傾下計

都要睇你點相處嘅，btw我唔揀果啲1張相過百like女做女朋友

娘娘表示有心了

我本身又少朋友，單身係爽
但食好西，有苦無路訴真係

食好西一個人食都無咁好食

Yes...

純粹story show出黎

只係講左多謝

如果平時都呃like 多，都大把選擇啦，溝到佢又要受佢氣，佢又覺得自己高貴啲，如果段關係唔平等就唔健康

利申 由細到大都好少送禮物，追到前一定無，除左幾條野啲小禮物

拍左拖反而係我送野俾男人多唉

有時見到岩都會買完，岩時候先送，如果你不停只付出就變左唔平等 到時比人帶住走 慘過狗 我試過...

i know that feel
宜家唔會咁做, 除非去旅行送下手信仔

唔會懶sweet先，除非佢咁岩有野爛左唔見左
送野比人啲錢買黎送比自己仲開心

只好改變心態 同自己講 大個仔 唔使咩都同人講 所以依家好多都係收係個心入邊 有時訓唔著咪諗下野

咁樣好辛苦...
我會自己食支煙仔 喊下 自己講幾句粗口屌下老母呻下 會好啲

得閒飲下酒 做下運動 減壓
但同朋友傾計 好多內心野都唔會點講
喊就真係唔會 我都有成十幾年無喊

拍過拖就會發現，其實做單身狗是最好的

利申2

其實單身不可怕

屌你，喊先爽 男人成背住流血不流淚搞死自己

呢個post傾乜傾到5

27A0劉明

6尺 pmed

咁你唔做單身狗 ？

叫我咩事

hi小圈子

有無覺得係自己問題多過無途徑識異性依個問題

一定有問題

同意絲打
好鍾意你 好正面好獨立

a0 經歷過好多野
而家好似已經唔知鍾意人果種感覺係點 唔識鍾意人

肥 200磅

矮165

人工唔高

就快30

冇途徑識女仔

有首期買樓都冇意思，與其獨居不如繼續同屋企人住

三十而立，我會認真諗下未來點樣行

減肥呀巴打

人哋多謝你又叫做收兵咩
唔多謝又一定會覺得佢無禮貌啦

Pmed
巴打唔係做護士
無護士女啱你咩

想喊都喊唔出

會呀
但無得驚
唯有做好自己

agger
入嚟做乜

敢問巴打仲是否處

聽個醫生fd講 啲公院護士阿姐多

會減呀

同表弟打左賭，下年一月我會用最fit狀態出席佢既婚禮

有動力減肥

不過，我仲諗緊方法戒夜訓呢個壞習慣

認真答，我不是

我明呀，公司d女同事唔係結左婚就有男朋友

都試下幾次獨遊 但主要享受一個人的旅程 無主動識新朋友

做義工識到人？

未結果啲緊係搵醫生啦，不過我個fd做醫生都無女

多左好多人

人都是需要陪伴

同感 難到無練習太耐

識到，仲要做得義工人品都唔差

小弟有個朋友都係A0 忍左太耐忍唔住走左去叫雞破處
到底香港係咪好多人都叫雞破處

做護士 社工 老師 都係好難識異性
一係就好大年紀 有家室
一係就fresh grad
20尾真係企係度

利申 本身做社福 都好難識到人

去邊間？
之前心思思都想去

講到尾，你的樣子如何

a0 非處唔係叫雞破

小豆早

+1 不過睇左好多要差唔多30歲..

28
好驚一世都單身...

先減肥
然後去個長途旅行
再整個fb ig紀錄旅行瑣事
見得野多自自然心態不同
感情只係生命一環, 但唔係必需品
首先你要了解自己愛左自己先

係唔想嫁多
30前嫁人係世俗標籤啫

早
恢復心情返工未

好sad
睇戲都可以約朋友嘛

係位寫緊信俾筆友

一步一步嚟
但你夜瞓好大機會食宵夜

減肥有幾難姐

我日日三杯奶茶咪一樣減左8磅.....

好有心機呀
你啲字靚唔靚

我要我要中六合彩~我要我要做個有錢人~

見人見智

覺得自己就嚟做天煞孤星

約炮

呢個比減肥仲容易

中個六合彩頭獎都係700令萬

要係香港搵到700萬真係唔難

爭在你願意每日花多幾多時間黎賺

ok啦

有，我諗唔洗上連登，有果啲都只會好似金鐘m記果啲款

唔錯
用墨水筆加分

大魔法師

無得救，你話180好啲減啦，加油

咪傻 , 連登一樣有型男 , 一樣有180...

咦，塵巴你做咩又講起我

識個新先會有用，時間無意思
知唔知衰咩，定還是對方有問題

要錢冇錢
要身型冇身型
要樣都冇樣
都唔知有咩嘢令人鐘意我

係咪想賺700萬 ?

你一日肯花16個鍾黎搵錢既 , 我包你5年內賺到700萬

咁可以立定決心食齋

都係一件功德無量既事

唔啦，錢夠用就ok

屌

鍾意對方 冇一齊

食緊

繼續食 , 加油

巴打你食素咖？
我都係喎

................................................

我以為真係食素果隻

頂，豆絲好天真……

其實有諗過 但好似好難搵到啲差不多咬口嘅嘢

呢樣我真係有路

我妹夫屋企就係做緊呢樣野 , 收人幾好架

果然係阿呆

打死我都唔會同食齋既女人一齊

萬一有bb就真係害死佢

哦，其實係做咩

呢d野點可以周圍講架........

不過真係有d辛苦就係啦......

睇吓你幾大決心

收

其實點解

純粹覺得想食好咬嘅嘢

豆豆好cute

其實你都好cute

咩嚟 睇唔到
如果係果單自己溝素奶果單可以由佢 因為係佢哋自己on9

花生？

我最高峰果陣係184

而家係162

若果你覺得食野既慾望大過溝女既

咁我都無話可說

阿門

麻糬果d

已經食少咗
又開始做運動

咁我呢

其實母體係食齋既 , bb係母體裡面既營養都會爭d

辛苦 , 但係真係搵到錢

要求太高都係單身既原因之一
你咩條件咪溝返同等條件
下下溝女神男神, 唔單身就奇啦
當然都會有成功例子, 但比例一定低.

一個禮拜做唔到3日 , 每次唔夠半個鍾既唔叫運動....

你都好cute呀 , 屌你

毒撚要搵其實唔難
1.讀書時(中學/大專..)
2.搵身邊朋友介紹
(聽過有做教書介紹佢d女同事比朋友)

如果你又讀男校
讀書又冇去識人
身邊又冇fd

恭喜你已成為魔法師

你又要減肥？
其實係咪差唔多中年就會發福

唔一定中年先會發福

有時發福同飲食習慣既關連大d

1日gym 1日踢波咁咋

生活習慣都係

我覺得今日真係好開心呀！！！

聽日比今日一定更開心架姐！！！ 係咪呀，哈姆太郎？？？！！！

試下好似我咁一個禮拜玩足五日

我夜晚仲會節食既

啦啦啦啦啦啦，你講得好啱呀，哈姆太郎

呢套野同寵物小精靈一樣咁嘔心......

單身咗26年，唔識講嘢好難食女

做五日運動？

唔係呀，幾可愛，係d對白硬膠d

係呀 , 仲要唔熱果陣唔做

一做就幾粒鍾

兩支水就一支保礦力

我最憎睇d無成人情節既卡通架啦...

好 我努力下 今晚跑步

跑完步唔好食咁多野 , 飯呀果d最好連食都唔好食

食完先做呢？

推得咁快

做20分鐘hiit點睇？

試過做一次 chur 死人

痴線 , 消化不良呀

瘦人先做既野你問我都答你唔到....

即係順便節食

消化系統開緊公果陣你仲走去做運動

對成套野唔係咁好

散下步都還好 , 跑步就唔好制啦

近排好想食肉
有種原始嘅慾望

美極

知道 多謝你

美極侍候
反而近排無咩嘢想食
不過有啲啲想飲一大杯古古力米奶

唔洗 , 總之以後同老麥 , 可樂呢d say goodbye就得啦

唔係既話做幾多運動都無用

加油呀

古古力奶我只飲維他

好耐冇食啦

連zero 都唔敢飲

有個牌子好好味
滿足到我對朱古力奶而唔飲奶嘅慾望

曾聽說有許多戀愛

沒有結果

卻剩傷心者感慨

令我都刻意避開

是我不敢相信真愛

見到你就諗起素

飲必死

代糖重衰

咩 ?

id?

素人？

......................................

其實有咩唔同

熱量同卡路里無咁高

好味到
今個禮拜得閒買幾包先

價真棧 ?

屌 , 你地好淫賤呀....

點解有依個錯覺

唔係我啊

26歲 a0
朋友都有介紹過女仔
試過去馬 但次次對方都係鍾意我另一個fd

Taste/ Jason
$20一包 慢慢隊

去個旅行冷靜思考下都好

我做唔chur，跑步好悶

有冇咁多人a0

九萬里遠都無間taste.......................

香港算少架啦

啱啱夠數入呢到

你個hiit 做啲咩

好眼瞓呀，幾時先放工

你個名

冷氣壞左啊佢老闆
每晚都局住桑拿訓咁

我之前好熱嗰幾日都試過，熱到咩咁

冇冷氣會死

bookmark 先

靜左

巴打, 得返我地撐場咋

啱啱係自己位烚左個九州甜薯食
你食乜?

好似好正
想試吓整

在

好吸引!!!!!!!!!!

我唔開冷氣都ok

感覺上跑步會練得好d
不過我懶，做hiit算

聽緊歌 , 睇緊波 , 好忙

見靜左唔敢係到9UP

好在我附近有得跑
但怕上身重 好易整到膝頭

做hiit好似仲易傷

真係唔識

的確做20分鐘hiit同跑20分鐘
前者攰d

你點up

重新開機試下

仲有幾個月
就轉職做魔法師

OT上連登

ot就拿拿林做埋d野嘛...

集中唔到 好鬼肚餓
好在有補水

咁唔緊要啦 , 做到9點都得

啱啱做完
做左一個星期加多菜少肉已經瘦左2磅

好吸引

人地肚餓仲要貼野食

我最成功係整心太軟同oreo醬

睇樣ok~

糯米磁要食榴槤味

我整完自己唔會食
好想有男朋友整俾佢食呀😩

想練肌肉多d😫

快手溝返件

冇target

group度大把 , 是但揀返個

揀你ok？

no , sorry

why no

why yes ?

跑左陣步

ok

跑幾耐？

塵巴我揀左，你哋冇行啦

我又無六呎高

好想拍拖

阿信有六呎高

邊個係阿信？

#412
感覺瞬間
2 分鐘前

呢個

佢揀你喎

今日下午吹過d人唔見晒既

我唔係hehe

好正常姐 , 呢度係連登

係囉今朝突然勁多人入左嚟，之後就唔見哂

你係 ?

gp都係差唔多 , 好多人都係閃一閃

你兩邊都長駐

嗯 , 我得閒既時間比較多

有錢人係唔同d

等緊做手術

啱啱吔完飯, hbo播緊dark knight

割包皮呀?

我都想係

唉

半個鐘多d

好想叫下春

唔好唉啦 , 唉都係解決唔到問題

叫啦 , 若果叫完會開心既話

啊！！！！！！

好啦叫完
有d野都係要自己改下先得既
唔係真係食素

噢...

咁就改啦

叫完 多謝

人獨自難敵寒霜 , 仿似躺於雪地上.............

煙雨飄散在我臉龐然後結霜..

雨紛紛我思故鄉 , 夕陽斜照風卻是涼

人在遠方 , 蟬沒有和唱...

呀~~~~~~~~~~~~~~~~

聽下歌平靜下

可能就會唔咁想成日諗一個人定兩個人既問題

其實一個人定兩個人有問題重要咩 ?

咪又係完左...........

訓喇，早抖

長河清水在流 , 我的愛永不休

何年總再聚頭 , 夜裡伴君喝酒

情如手足深厚 , 我心裡的情義長留千秋

如白雪漸變厚

nite

有無囡囡

塵巴又嚟料

有個人9up咁樣
覺得會有人聽自己講野咁

佢想呀 , 我咪唱返首有呀既比佢聽囉

屌 , 想九up咪九up囉

我實睇架喎

點解你咁好

我比較得閒......................

我都係就到26前分手
仲尚在人間
講到要死太over
Let it go let it go~

唔係去訓咩

巴打幾時去speed dating

Are u okay??

what ?

交友apps識咗個女仔十幾日， 出嚟見過一次， 成日問我做緊嘜， 又問我幾時再出嚟， 覺得有啲煩， 又唔係太啱傾， 好唔好已讀不回佢算？

(A0 魔法師)

條女蠢撚到仆街應唔應該分手?

識左十幾日又出過嚟，唔嘅傾就算吧啦

唔係我黎

你做咩走得咁突然

就25 ok ?
好唔開心

今日沖左檸檬蜜糖水唔記得拎返公司

大家早晨 又係新嘅一天

哩個故事教訓你應該返到公司先沖嘢飲

好想放假

思想係自由嘅，一度返工一度想

個心都唔係返工度，一返到公司就好眼訓，好攰

好似不嬲都冇咩人想返工

Sell 你買package渣

但唔返工又無野做

啊

本身冇嘢想做咩

無

好似搵下興趣好d

呢個post 啲人好後生
其實二十幾歲，都仲好細姐，尤其男性，去到三十幾仲有market，女性去到二十尾，先叫成熟

咁你都冇錯

不過人人都想拍拖，我都係 估唔到咁多A0姐！放心，男人35歲事業穩定大把女揀

但佢地又會覺得啲女係貪佢啲錢而唔係真愛

咁好老實講句，女人廢既都唔會有男人鐘意，得外表老左都係會無，生左又唔識教
現做野都好多女人做上司，老公或者男朋友同佢地差唔多或者仲差過佢地小小

新加入，拍左4年半散左，女朋友唔貪錢但選擇搏命，想靠自己讀書考牌升職買車
而我就一心搵夠就夠無咩興趣。

講真，女人而家搵錢可能仲多過男人 (正行呀講緊。。唔係PTGF )
正正常常一個女仔點會無人鐘意，俾啲信心自己 (鼓勵埋我自己。。）

不嬲覺得係香港地
女仔唔係好樣衰都應該唔會冇人鐘意

射左佢

成件事變左死循環

拍咗7年散咗
最近鐘意咗個同事，對方一開始有d意思，我對佢都有好感，但個陣我未ready，一開始就同佢講無可能
而家後悔了，但係對方已經當我係朋友

未諗清楚就落閘，而家後悔啦

好後悔，不過都追唔返個感覺了

但年紀大好難講，matching 公司都係女多男少，男要求35歲以下，仲要高要求，所以男人過30歲，風水輪流轉

所以話。。never say never

我指男揀女要女仔35歲以下

31 分左手一排

好正常，到左嗰個歲數男人唔急女人急

仲未去到果陣既心境

都係鼓勵大家唔好灰心 積極啲成就最好既自己，機會留俾有準備既人。樓上啲爸打話做運動減下肥是必須的

努力緊架啦

唔知你地信唔信掌相之類，有時都有一種鼓勵你等落去既力量

萬一掌相唔好呢

永遠唔好比迷信去影響自己任何判斷

呢個係我個人信條

接受現實

咁當然，但人有時需要一句說話令自己有力量撐住，或者令自己改變，朋友叫你要點點點，你唔會聽入耳，但師傅講一句，就會肯改變自己，我朋友就係咁，講十次唔聽，師傅講一次，即刻點醒佢。

揀自己想聽既聽入耳

係呀 , 所以呢個世界咪有咁多會相信咩野性交改命 , 性交轉運既on9囉

我係成日聽朋友講 之後係佢地俾到信心我咁

我個心好亂果時會信

有人鐘意，同時又要自己鐘意佢先難

wtsapp冇人搵r水吹已經慣左
唯有上黎取下暖

性交改運岩你

我
冇女溝死窮毒撚

有谷你又唔吹

毒係一種生活態度 , 加油~

我個相唔好 每一part都係講緊我人生好差 睇返以前咁多年又真係都係

個post幾好笑 , 可惜update得好慢

我都冇人吹 所以先上黎

識享受 其實好開心

相信自己改變到就得

我覺得未來係冇人知 正面少少 可能好多決定都唔同哂

愛情就係咁。。。所以可以係埋一齊係好難得

我都相信好多野係可以改變

係呀 , d人毒自去西藏都係咁....

有人鐘意已經好難

啲字幾靚

同埋正面同負面嘅決定
影響嘅嘢都會差好遠

係呀 , 唔知邊個巴打到此一遊

一陣練下字先都好

你都係拿拿林收返個身把啦

字靚 , 頂多就係d女讚兩句

收身先係基本

wa...我都好想去西藏。。不過我又有啲潔癖。。好怕啲廁所。。

頭先係office 拉完筋 今晚先再做
我lunch 冇嘢做先寫字啫

其實西藏既廁所無你想像中咁差

係d濕鳩想搏多人睇先特登搵d濕鳩野寫下

至少我去兩個禮拜未發現有一個廁所衰得過係北京見到果個地下室廁所..

操 , 係office都操 , 掌上壓100下 , sit up 100下

gogogo~

應該做唔到咁多

分開兩次做 , 體力唔夠用意志力撘夠...

應該要好多組

咁要加操先得啦 , 男人既野... 體力好重要...

每日keep 住做 應該ok 嘅

節食 , 出汗 , 排毒 , 消脂

記住呢4樣野

收到

really? 係咪你接受程度高，見人寫過話有vihi萬ond烏蠅咁！

我都好有潔癖 應該就嚟只敢去日本

咁你要求到好似ifc個廁所咁又係無可能

就好似平措咁 , 3人間既廁所係比8人間既廁所好

去到猎木措呢d咁荒涼既地方 , 硬件自然就會更差...

咁鍾意去日本又好正常既

你又想搵水吹但係又長期唔吹...

真係比你吹鳩漲...

正常樣，我諗那人講緊公廁～食飯時間，都係唔講廁所，by the way，老撾啲廁所仲乾淨過大陸

男人去gym 喇，有身型唔同d架

嘿嘿 , 早幾年我都諗去越南玩槍 , 不過講下講下又無左件事

戒飲甜嘢啤酒汽水最重要

修左身先做gym架嘛 , 未收身就操會操到變晒形

個馬桶真係好爽

而家寧願飲水
去到711都諗唔到飲咩
最多都係去starbucks 飲 americano

睇黎你都係鍾意比水射個窿果種人黎.........................

洗得乾淨嘛

日本d廁所真係好正 去到邊都咁乾淨,去完日本真係去唔慣其他國家嘅廁所

太多地方想去，希望下個人生旅伴可以陪我周遊列國，又唔介意窮遊。
想去伊朗，非洲睇動物，冰島或者加拿大睇極光，去紐西蘭sky dive

廁所真係好緊要。。。

你都係一個抖m

你又係鍾意比水射 ?

你有兩個同我七個人生理想相同

1. 坐火車遊長江黃河 done

2. 去西藏 done

3. 去敦煌同新彊

4. 去埃及

5. 去非洲睇大遷徙

6. 睇極光

7. 去加勒比海晒太陽

9月我就會實行第3個

習慣就好 , 習慣就好

feel到隻眼好fresh好清新

咁就乖喇

唔使講到咁出面

同感

唔怕 , 有伴呀你

向中國地方說不

但想去睇景

開工你都操到咁好野

一年完成到一個已經好叻👍🏼
同事話好難見到大遷徙既場景，但會見到好多好多唔同動物，非常值得去，佢訓tent，好多野咬，但環境好正

廁所問題其實好多地方你都接受唔到

有恆心keep著做半個鐘以上帶氧運動自然瘦
仲要減食多油多鹽多糖食物

好正!

我得日本全國 北歐五國 同威尼斯 希臘

依家係度咪吹緊

只要有恆心 , 報得三春暉

你冇錯
所以先咁愛日本

都唔係一年完成一個

去亞洲以外既地方我需要好大既勇氣

坐長途機好撚辛苦...

買套啞鈴係屋企慢慢操都得
想快一定去gym

去日本其實我只係為左浸溫泉同睇棒球多

果種慾望其實唔係話咁大

近來都唔想返大陸

半個鍾一個

去日本除左棒球之外 , 只係得返d隱世溫泉吸引到我

威尼斯。。很一般

羅馬會唔會好d

我太大 想行好多地方 例如秋田 青森 四國 出雲

而家好多人都咁講啊
但係叫做係細細個夢想

嗯 , 北海道自駕環島我可以

同事已經去緊

雪藏太耐 , 暑假我要操返手車先去得 , 嗯

你份工都要幾得閒先俾你咁多時間開工玩健身

睇斜塔同競技場，但我無入去的，再去梵蒂岡，所以感覺比威尼斯好

夢想黎就去啦！我都實現左細細個夢想去巴黎，唔會再去

換過份可以一邊做一邊操

威尼斯呢d拍住拖去既會比較浪漫

請教咩工可以一路返工一路操
除咗做教練

體力勞動既工一般都可以

你知唔知鋤泥 打鏟 推車仔 係唔同你講果d操

個D友好大個肥仔波

過埋依兩年先
想去多次日本先

有朋友去都應該OK

見你講依句都知你鳩up當秘笈

都只係一個方法姐

一dd
有d係鋼條身形

你話鳩up咪鳩up囉

反正其他人操唔操其實同我無咩關係

你大隻過我咁又點姐 ?

你識得d有系統既操練咁又點姐 ?

咪一樣係呢度鳩up緊...

果d係做唔到鍛鍊身體唔同既肌肉去打造理想身形

咁你身形係唔係好理想 ?

有d地方都係拍住拖去好

今日拎假去體檢先咁得閒同你係度鳩up

我自己覺得唔理想
140磅 體脂率17%
我理想係15%樓下
做緊地盤但唔係做工人/engineer

呵呵

無所謂啦 , 鳩up既野唔洗查家宅既

你覺得自己ok咪得囉

大家要開心做好朋友

咁當然 未有啊嘛

plan定..................

同佢去輕井澤先ok?

輕井澤結婚或者影婚紗相可以

拍緊拖既話......

嗯.............

好似白川鄉岩d...

好耐冇入黎
原來開到5
頂 最近識左個男, 佢對我冇咩興趣咁
勁耐先覆我
好似自己單機咁
我諗我就黎放棄架啦

所以又要走返黎圍爐

你揀人時人揀你 , 呢個唔得咪下個囉...

都好似幾好

真係唔好將目標放死一個

都冇左果陣就會死去活來咁

再唔係上下富士山 , 去下有馬浸個溫泉 , 係大阪行下街都好過輕井澤...

漁夫

27歲留名

富士山已上
大阪我麻麻
咁我都係去其他

成日放死一個最近咩都冇既人大有人在
例如我

無了無了 做唔到漁夫

咁你自己就要放開d 唔係既話未搵到mr. /ms. right 之前可能每次都係咁

行富士山嗎？

yes 吉田route

有target先做到漁夫架
陣間又俾人話收兵

慢慢搵啦 又唔係真係迫住是但搵

做唔到漁夫咪做"椅"囉

👍🏼👍🏼 我朋友要係香港train 下先去，我都好想去

gogogo~~~~

谷度大把 gogogo~~~

因為覺得都幾岩傾...
唉, 唔知幾時先好彩遇到
有DD灰

終於都捱到4點半..

可以睇波啦.................

即係咩

時間未到姐
朋友都成日咁同我講

唔洗灰既 , 要遇到既時候就遇到架啦

我估

做"椅"咪比漁夫網囉.........

妖

有咁易咩

阿q精神係咁上下

做唔到揀果個 , 就做比人揀果個

應該唔會太難掛

快點網住我

噓 , 你同其他絲打講

我又唔係hehe

其他絲打你地好
有冇人網住我

網ed thx

分左手3個月
有女仔approach, 幾乎什麼條件比上一任好
行街睇戲食飯齊哂, 佢問我ready好未
琴晚同左佢講忘記唔到ex, 拒絕左佢

求屌醒

咁你都忘記唔到 有咩好屌

我驚你隔多陣好似我咁後悔

個個fd都話我癡鳩左
咁我真係仲未tune到心態
同新女一齊完全無feel....

後悔d咩？

咁同人一齊係睇條件麼？
就算一齊咗 如果你都仲未忘記到
對佢嚟講都唔想咁樣啦

將心比己嘅啫依啲嘢

個人係明白同ex無可能有結局
但都係忘記唔到

都好正常 要時間

我玩完架啦
分手就4個月都仲時不時夢見佢

好多人都經歷過

都係果句 , 忘記唔到就忘記唔到

咪接受自己忘記唔到囉

我講左幾年都未上到

真係唔好害人

8月去

好想有人同我講早晨呀bb
我訓喇bb

早抖啦bb

迫下自己買機票就去到
下個月啦就

早晨啊

玩得開心d

所以拒絕

其實唔難 (將會上次二次)

我唔想自己去呀
依家做咩都唔想一個人做

溝佢 , 然後同佢一齊去

有興趣嘅巴絲可以join埋我， 我哩家9月2上山住一晚

9月唔得喇，有緣再見

想同男朋友做backpacker

嘿

我ex話同我去旅行要好好腳骨力先得

嘿乜鳩

咁你講開 , 我又諗返起 , 咪一聲苦笑囉

嘿

me too

其實我又無咩野 , 都半年有多 , 乜都慣晒嚕

富士山岩唔岩 ?

岩既叫佢留tg嘛

絲打

已經幾年，都慣唔到

有冇絲打分享下比人溝既經歷

幾年其實真係唔算d乜

我識一個女人足足18年都放唔低一個男人

第一次見傾左十令廿分鐘就話車我返屋企

我係慣有人陪，唔係放唔低

Me

想搵人陪好易

連登最唔缺少既就係人

我返唔到以前做乜都一個人個種性格

明既 , 有得揀 , 邊個想成日都一個人丫

我同你掉返轉 , 身邊d朋友都比較早熟

14歲初戀係當時都算西利架啦 , 但係我身邊d老死比我仲要早一年...

朋輩影響既野真係幾大..

咁你有冇上佢張床一齊玩大富翁？

諗住早收 都搞到8點先走到

可能係，中學我個級都冇乜人拍拖，
個個睇落都乖乖
但我個陣個姊妹好恨拍拖，中一到中三冇停過
我就冇受佢影響

拒絕左佢 三唔識七送乜返屋企
又唔係順路

準備訓喇

又ot , 辛苦晒

咁有冇啲好冧既經歷口弓中口

呢d野有著有唔著啦

早戀有早戀既好 , 又有佢既唔好就係啦

個陣我覺得佢好隨便，成日換畫
但大個根本覺得唔係一回事

我地呢d街童表示已經見怪不怪

知你mk

做mk都係一種經驗 , 係好好既經歷

真係見微昭注

我咩都冇

咁係咪25歲仲未係講條件
最緊要係愛自己？

識既人 , 睇既野都多左

其實都好影響自己既人生觀同價值觀

當然啦 , 無其實都唔係d咩野一回事

少左好多行錯路既機會

都係睇心態

唔行錯點知點做先好呢

咁你依家咩心態了

有時行錯路既代價係超乎你想像

好似有故聽

隨緣
雖然我好想拍拖

名校女生戀上band 5 仔的哀歌

清純女與富家子的愛情狂想曲

*越級挑戰" 公屋仔情挑富家女 (成功)

中六校花與中五阿貓的故事

靚女miss單身日記

是但揀個啦

因為前度，令我愛上做backpacker, 愛上大自然, 愛上行山, camping, 去非主流地方旅行, 世界觀大左, 多謝佢成就更好既我

no la, 短期內不會去日本

我依家d興趣同性格都係因人地而變成咁

凸 , 以後唔撚講

太可惜了 , 波波嘟

最緊要係成就最好的自己

對比以前鐘意依家多d 雖然會成日唔開心

情緒人人都有，最重要係你還喜歡自己呀，女人都要疼愛自己多啲

我係怕悶的人，未試ybbr自己去旅行

try me

我都係

大家好

你好

聽日約咗人出去 有啲緊張

加油呀巴打，個人盡量自然d

好怕唔知講咩

熟唔熟 ?

未好熟

都係傾下鍾意d乜 , 工作如何呢類野啦

dead 左 air咪問下佢d野好唔好食呀 , 下次食咩好呀咁囉..

咩途徑識？

岩一半

都要有個空間平台比人有機會去欣賞你先得

23 歲，中學果時追過幾件都唔到手

大個發現自己做既野同諗法都好ON9

宜家出黎做野3,4年，打份男人多過女人既工，好多野都習慣左

有時坐係度諗深一層，鐘意一個人既自由多過兩個人。

但係去到D 節日又不甘寂寞

其實心裡面好想識個女仔，但又唔想識到D 港女 唔岩自己諗法果D

唔想浪費時間而一直都 返工->放假->返工->放假

唉，好撚矛盾

想過出去搵下興趣班上下，但返份工返SHIFT 好難抽到時間

朋友啲朋友

我大約都係咁

呢d話題講太多會好悶

之前有冇見呀？定係就咁wtsapp過

有見過一次 去睇戲嘅
不過之前有埋朋友係到
今日得兩個

我都好想知獨遊係咩感受🤔怕悶

23歲可以出返去其他post 度叫春啦 係咪搞事呀

你變咗另一個張志明

點解分手？

好on9 原因，佢媽反對

一個人去都幾好啊 我都打算再去台灣

係囉

add唔到你喎
話你account有private setting

而家可以再試

9月就25 隔離post過黎

台灣一個人去幾開心

我都9月

都係 想去好多地方

同埋有朋友係果邊

試過自己去濟州同清邁

泰國其實會唔會好危險

我其實個陣去義工團，頭尾自己住多兩日
又唔會危險，唔好太夜返酒店
不過都有D男人搭訕，唔好理就OK

成日凝住依d地方都會有人偷野乜乜乜

未試過係泰國被偷野，泰國係令人愛上的地方

巴打我有睇你個邊個post，加油

幾好既開始，加油

好想同男朋友去泰國
陽光海灘

屌你入黎吹下水都唔撚得

唔怪得你都係咁撚可悲

不過泰國好熱 我怕熱

我對泰國既感覺就係
d野好好食 同埋泰文好醜

唔入tg係度傾得唔得
男 24十月25
拍左4年半分手
無朋友，日日唔知自己做緊咩。

D野又好食又平

點解無朋友~

因為ex唔鐘意。所以放棄哂。

好想識下朋友，因為唔想拍拖但想有人陪下游水行山行街。

垃圾文員仔，唉好難識啦出黎做野d同事全部老女人
男又小。
後生女既個個想搵有錢仔
識唔到朋友。
做醫院。

我都係醫院

依樣真
同埋想食BIG C 紫菜

下次唔好為女無晒自己圈子

泰國奶茶，沙津正 仲有芒果糯米飯

同意
人大左識朋友更難

想食炒金邊粉

但好油

Mango Tango 既芒果糯米飯好正

已經覺得識唔到

巴打d同事做唔做到朋友

因為佢無安全感，唉拍拖一定有一方付出多d，無計。

做唔到，全部中女，想搵後生仔，女都無。

同埋最緊要係拍拖一定係全身投入，而家已經傷到唔敢再識女人。

傻啦，唔會全身投入，都要愛下自己

以前我都會，而家都唔會
點都D俾自己

我個時求其街邊一檔都好好味

從來愛人之餘都要愛自己

你病房定行政先

突別既部門，一半半。

自己本身覺得又事又廢唔想生仔，點都係等死，玩下食下讀下書。所以先想俾哂野我緊張既人。

靚嘅金邊唔會好油

好想食

同多d佢地一齊食飯 吹下水就好
就算老女人都可能可以識下佢地個女
我同事就是成功既例子

唔好講 好想食

有冇打算讀書/轉工??

冬蔭功湯 嗚哇

野食引左好多人上水

又有group

心動不如行動

好鐘意陽光海灘

去過十次泰國都未試過俾人偷嘢， 治安其實好好， 啲市民又nice

肥啊

準備要轉職做大魔法師

而家唯有上黎r水吹。

24 A0

仲有兩個月就25
a0

仲有4個月25
a3

有拖拍唔代表好，最緊要朋友，女女，仔仔係真心對你。

21a0,都預左做定魔法師

都係嘅
雖然我a0
但做過第三者，做過sp
兩條女都係一下就撇低我

嘩咁濫，好地地點解要玩呢兩樣野
好唔掂

真係唔想架。。。
一言難盡。。。

我岩岩散，都係，條女用盡借口，想讀書，話我悶，話我太保護佢太好，佢想趁後生玩盡佢，唔係玩仔，例如食煙食水煙。
我而家傷心到唔知做緊咩
一齊左四年半，半同居。

唉啲女真係好撚閪
我做第三者嗰條一開頭以為佢分咗手
同我話啱feel，出街又拖又攬
點知原來未散
sp嗰個本身好friend
點知喺hall玩大咗搞咗
之後就搞咗一排
兩條女都係喺我認真mode問咩關係就斬欖

我女朋友對我好認真，但而家我真係唔知都唔想知，佢讀書加玩，我唔知佢會唔會識，好傷心真係。

去搵返啲朋友

真朋友唔會介意你太耐無搵佢

佢掉低你
你就會起到身
一定得
信自己

21請上一頁

疊埋心水賺錢好過

agger

有錢就有人

本身朋友都唔多
陰公。

同我一樣
當佢掉低你果陣
你無得唔適應

我應該明你女友諗乜
佢唔係搵藉口，只係你太好，依家既你唔岩依家既佢

你地d男人其實係咪上開床就會對條女有感情 ？

點解咁問?

依度有無巴絲好索/好靚仔

自己就某程度係..之前有個EX本身第一眼覺佢麻麻..正正常常.唔會話好鍾意...上完之後一齊左..跟住越拍越沉船..之後仲比人飛..都幾HURT

樓上無quo添

求介紹

26歲 單身左26年
公司有個女同事 對佢有啲興趣
但係近乎無同佢講過野
亦都唔敢/無機會(Office係超開放式 點樣都會有人見到你 Pantry都係勁近同事啲枱個隻)
因為我個post既關係 我會收到其他同事入職離職既資料
前幾日收到消息佢將會離職 因為佢未過試用 所以通知期勁短
佢聽日就last day 但我都仲未揾到機會同佢講野
今日收工個陣差啲可以同佢兩個人同Lift

咁我可以點做？真心幫幫我。

你大把世界啦
On99 得果23歲響度叫春

27歲
同過男同事表白但衰左

可唔可悲關你撚事咩，唔識睇topic
25歲呀唔夠就過主啦

唔想用身體留住個男人

佢果佢係愛你點會比你做第3者
除非佢同你上完床 同佢現任即分

幫你唔到

佢話有感情架喎，我咪信

我都係講出黎發洩下
本來係諗住有機會單獨同Lift就試下抄佢牌

我唔知你性格&你ex性格係點
但紅字個d我同佢一樣
我既話會想搵個可以一齊玩既男朋友
如果對方係宅男，冇乜興趣，悶既人就

絲打都幾單純

佢話姐 ..如果我有多個女人 你講果堆野 做同唔做 好閒姐

如果唔信咪盞自己唔開心

過幾日就24
留名

愛同唔愛都係2個字

佢話同我一齊既生活40先過都得
點解咁捨得離開我四年半日日見。

有幾仆街
冇反應咪next

咪又係一個人

佢自己講，我冇問佢

結左婚都可以離婚喇巴打

呢個係過去左定發生緊?

過去
之後都聽過類似既case，所以問下

點解會捨得放棄一段感情，選擇去玩？

人為/環境因素改變
所以先咁多come on James
好似係

我已經唔夠價值令佢值得留戀

咁咪成就一個更好既自己

多謝你。

冇晒人

共勉之

我自己都做唔到 個人冇進步咁

人點解要進步

晤知

同是天涯淪落人

我都無進步，為左佢放棄左讀書，朋友，工作。
而家日日返工諗自己可以做咩
自己一個人唔知做緊咩。

其實人唔一定話要進步，向上爬，但要諗自己既人生想要點過，最唔應該就係為左一個人而放棄自己所有野，到頭來真係自己on9

我19歲開始同佢一齊，今年就25
無學位，做緊垃圾ha最低級
知自己基因差唔想生因為窮人生仔正仆街，低能唔識教都係仆街

我只想有個人相愛一世，做下野有個地方住去下日本歐洲。
佢要我為佢放棄，佢放棄唔比我多但話唔想再咁
咁有無諗我？我幫佢報，操，考到aco,同佢周圍搵top up令佢9月可以有學校收去讀
比佢自己一個人果陣食煙，同朋友吹水聽live
一句無溝仔就信
我比佢check facebook手機 email
佢同我分手果晚用緊telegram

諗完咁多 最後都唔會一齊

不如好好諗下點增值自己 之後搵到一個可以相愛一世嘅人 就好

讀返個degree之後一齊買唔到樓搞gay

同性戀都是相愛

想自己開心
進步都唔一定must

26 A0入黎 R水吹
預科果陣衰完一次之黎就覺得鍾意一個人好辛苦
到而家久唔久大時大節都會有 d羨慕人地 一pair pair果 d
不過轉個頭諗起以前仆左獲甘、將來又唔知自己何去何從就不了

唔好俾陰影綁住自己啦 之前係咁都唔等於之後係咁嘛

仲有唔多唔少覺得好似綁住自己咁
例如儲落舊錢如果有另一半就點都係會拎黎結婚買樓
但係我久唔久就會諗離開香港發展 etc
如果有另一半又好難叫佢拋低晒香港所有野

依D未有就唔使先諗啦講真

冇計
成日聽人講儲左幾多錢、邊度樓抵買
聽下聽下就不期然諗呢 d
我自己就唔係好想儲半世人錢最後係為左買樓
但係成家立室既話你又好難避開呢 d野

會唔會再有CONTACT先

慢熱既人注定係咁
自己本身都係依D人
有時有D野太耐 就好難再搵到機會架啦

放開下應該會好D

27A0
我都唔係無試過努力擴闊下圈子，但參加親啲活動，永遠都係幾多仔，真係連個天都唔鍾意我。
已經睇到好化, don't give a fuck

一樣

你參加咩活動啊？

乜活動有咁多仔

同感 好似某部份情感功能off左咁

a8表示又一個寂寞既星期五晚

同你岩岩相反 唔係無朋友
但識親都係女，活動又好返工又好，就算pt讀書，都係一班女，仲有咩方法可以識到異性

介紹d女仔嚟，我介紹番d男仔俾你，搞掂

呢個諗得過

morning

今日好好天

上水

絲打,我都鍾意整醬,有空可以交流下~

無聊去吹下水，9up 認真乜都得。

p.s. 有女

match

大家好似出晒去玩咁

雖然未到25歲 但我已經可以預計到我25歲既時候就會開呢個post

就快25 愈黎愈唔想識人拍拖

一樣 23仲a0

好呀～想整抹茶

你都離開左我地點交流

約下人睇戲食飯啦

你係A0?

絲打搵我

巴打今日洗唔洗返工

有 性格問題

早晨

可樂早

呢度好靜

炒熱佢啦

得我同你好難炒喎

真正圍爐

可能佢地已經出哂pool棄爐

扮工中

出左pool都話俾我地知 等我地慶祝下

做盛行

大家身邊多唔多35歲以上既巴打係未拍拖，瞭解下

好多都好似拍拖/結婚了

聽日就正式可以加入討論，留個名先

21 A0想一齊圍爐

21大把世界

祝你生日快樂

森林好大

同事就有, 但多數唔正常

聽日先同你講

旱災啊!搵唔到樹啊!

有拍拖都唔一定正常

呢個世界真係好多唔正常既人。。

唔正常既人係會覺得佢地正常
我地先係唔正常

係要搵下野去做 先平伏到D架

去個旅行差下電
當年失戀去左澳洲skydive

agger...

上次去睇掌，佢話我下一個35歲以上，我心諗呢個年紀，正常都結晒婚拍晒拖。。。

掌紋成日變, 唔太準

失戀個陣成日玩

啱啱散

失戀真係會令人怯到求神問卜

塔羅八字解簽紫微斗數全部玩哂

我都想問

咁你下個幾時出現？

出現左

未來是美好的

想學紫微斗數